## 1.Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Метод forEach - це спосіб пройтися по всім елементам масиву і виконати одну 
і ту ж дію для кожного елемента. Тобто, ми беремо масив, над яким хочемо виконати певні дії,вказуємо, яку функцію 
хочемо виконати для кожного елемента масиву. Ця функція часто називається "callback-функцією".


Метод forEach починає перебирати масив, і для кожного елемента він автоматично викликає callback-функцію 
і передає в неї поточний елемент.

Після того, як callback-функція виконала свою дію для поточного елемента, forEach переходить до наступного 
елемента масиву і виконує функцію знову.

Цей процес повторюється, поки всі елементи масиву не будуть оброблені.

## 2.Як очистити масив?

Для очищення масиву можна:
- Присвоїти порожній масив
- Використовувати length: array.length = 0;
- Використовувати splice: array.splice(0, array.length);

## 3.Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

Можливо перевірити таким чином:
1. Метод Array.isArray();
2. Використання instanceof;
3. Перевірити коструктор змінної